劉馬車怒屌精神病醫生：我無精神病，我只是個性唔同

我要做精神病人代表，為你地發聲，我地無精神病，你地班香港人先至有精神病

一開始見佢坐完監好似正正常常咁諗住佢終於都變返好 點知唔夠一個月佢d變態強姦犯基因即刻出返曬尼，依條友真係唔死都無用

癡線佬

咪撚吹奏

精神病人係唔會認自己有精神病

之前玩茄汁真係痴到無可再痴

佢起大陸監都座過
真係冇人夠佢癲
好正

唔怪得最近無出片
原來又開多新channel

屌呀，佢唔撚講點知，仲等左幾日

大丁個channel冇哂野睇 係咪又開左新？